每晚臨瞓都會許一個願

希望唔會醒

每朝起身都會好失望

黑警死全家

我都想死全家

抱住見證香港重光既希望

真正犯罪既黑警, 放任黑警既高官都要得到香港人民既判決

都唔關我事了

幫手許願先

每日都有新奇事發生, 可能係達到我地目標既重要一幕

點解